屌你老母樓上張床咪再震

整部航拍影鳩佢啦

對唔住lo

拆樓呀

吹牙，再嘈屌埋你

買震樓神奇震返佢

藍田果間？ sick ball 但外賣唔落醬

上去打鳩佢啦廢柴

下年搵個c打震番佢

你條廢柴撞牆死啦